{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001170",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "비누뷰티꽃공방"
    },
    "text": "こんにちは、自然主義の天然化粧品、オルビアです。 当オルビアでは趣味クラス、専門家クラス、起業クラス、ワンデークラスで化粧品、天然石鹸、アロマテラピー教育を受けることができます。 創業準備の方、天然石鹸/天然化粧品を趣味にしたい方、アロマテラピーを通じてヒーリングしたい方、そして親睦のための場所の提供も可能です。 当教育は初心者クラスから専門家クラスまで多様に提供し、実務の核心ノウハウまで伝授し、天然化粧品創業コンサルティングも支援しています。 講義タイプは天然化粧品工房への訪問と講師が直接訪れる現場訪問(出張)があり、出張時に追加費用が発生します。 授業を受ける時は講師が材料を直接持ってくるので、筆記するノートとペンだけ用意すればいいです。 ブログやインスタグラムでも、私たちの講義に関する情報をご確認いただけます。 講義費用は1時間当たり3万ウォンから始まり、出張時に1時間当たり3万ウォンが追加されます。 教育の難易度によって費用が異なる場合がありますので、お支払いの前に必ずご相談ください。 クラス情報は趣味クラスは30,000ウォンで、ワンデークラス、専門家クラス、起業クラスはそれぞれ50,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルビアの趣味クラスはいくらですか？",
            "answer": "趣味クラスの講義費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルビアの専門家クラスはいくらですか？",
            "answer": "専門家クラスの講義費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルビアの起業クラスはいくらですか？",
            "answer": "起業クラスの講義費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルビアのワンデークラスはいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスの講義費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルビアの教育の難易度によって費用は異なりますか？",
            "answer": "はい、教育の難易度によって費用が異なる場合があります。お支払いの前に必ずご相談ください。"
        },
        {
            "question": "講義を受ける際に準備するものは何ですか？",
            "answer": "講義を受ける際は、筆記するノートとペンをご用意ください。講師が材料を持参します。"
        },
        {
            "question": "オルビアの教育は初心者から受けることができますか？",
            "answer": "はい、オルビアの教育は初心者クラスから専門家クラスまで受けることができます。"
        },
        {
            "question": "オルビアの教育はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "オルビアの教育は、天然化粧品工房への訪問と講師が直接訪れる現場訪問(出張)の形式で提供されます。出張時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "オルビアではどのような教育を提供していますか？",
            "answer": "オルビアでは化粧品、天然石鹸、アロマテラピーの教育を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オルビアでは天然化粧品創業コンサルティングもしていますか？",
            "answer": "はい、オルビアでは天然化粧品創業コンサルティングも支援しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 416
    }
}